應唔應該取消廢老$2搭車優惠

長者本身已經有半價，而家仲要我地啲要反工既納稅人俾錢佢繁忙時間迫我地鐵，根本就係拎舊石頭揼自己腳趾

贊成取消，廢老應該留係屋企等
反對取消，應該鼓勵班老友記活動多啲長命啲

平時班廢老已經阻頭阻勢，搞左個$2，班廢老更加變本加厲。返工時間就去晨運，迫鳩你架過海巴士，搞到返工嗰個就等廿分鐘後嗰班
最撚火係，上小巴明明佢搭第一段收費，收3蚊，佢係要拍全程十幾。提佢仲要屌返你，咪又係2蚊。搭巴士，明明搭2個站又唔係過海，班廢老偏要上架過海既，明明架真係2蚊既係一齊黎。我計過條數，班友唔係亂鳩咁搭， 起碼可以慳一半

希望煩忙時間取消

應該係返工放工繁忙時間冇同公眾假期都冇就岩相反傷殘優惠就應該保持

應該限時段囉
返放工時段收返正常價

得半價咪算囉

小巴同巴士公司就多謝哂
差價都係政府，即係你同我比
收正價某個百分比合理d

set時限，唔好繁忙時間阻到人咪得

依d野俾左就無得收番

依加班老人好識揀車搭

專揀密車既隧巴搭

半價都要近5蚊搭兩個站

依班友係未係全線2蚊時.專揀平野搭架渣

長途加隧巴你咁玩法,其實真係會影響到架車既車程同埋真係有需要搭到咁遠而上唔到車既人

不斷搞巴士,綠小2蚊.上到車第一時間就係用眼神制敵法,睇下有位位座-->心儀位置有無人讓位,無人理佢就再制敵一下,等你班友頂唔順讓位.就黎連綠小都要見到老人即刻落車讓佢座架啦

班友話要學大陸老人搭車一律1-2蚊就搞掂嘛

等佢地唔會因為車費問題而唔出去行下

但係依加班友已經係濫用個優惠

不過乜車都均一價.比你都會見車就上啦...

運輸署會查數，條數大咗細咗問長問短要解釋

係所有公共交通工具繁忙時間正價

之前咪捉左一個通宵小巴佬咁大把

查數都無理由係政府俾差價

一早應該取消 見到妹下妹下2蚊仲奉指有位坐真係好難頂 仲要揀人多既時候

年輕人平日做到死放工仲要讓位畀廢老

唔應該
因為我用緊

上次有個打尖既廢老好得戚咁話：我地啲老人家真係多謝你地班後生仔呀 如果唔係我地邊有$2搭車
佢個樣。。。衰到呢

試過朝早座巴士有廢老要我讓座 佢坐兩個站就落車 我就企成左成程車粒幾鍾
利申：之後冇再讓座俾任何廢老

限時段都解決唔到佢地濫用個問題，唔貴既唔搭，明明路程一樣，但係要畀六七倍價錢， 啲錢全部由我哋納稅人埋單
係唔可以有效解決佢哋亂咁搭之前，我贊成取消番佢改返做半價， 或者係降一個百分比低啲嘅畀佢

巴士排隊成日有廢老打尖

的呢啲人落車啦

應該設個quoter，一個月淨係俾用10日

應該限d非繁忙時段先有囉，返工時間成Q日比d廢老阻住哂